大家覺得點先可以原諒炑八？

炑八個燒烤好岩我呢d毒撚食
又無黃店代替
應唔應該照食

變黃店 貼文宣

係我幫佢貼定佢自己貼

推

達哥直播好啱我呢啲毒撚睇
又無黃色直播主代替
應唔應該照睇

所以就係點先原諒

貴到喊

下... 富臨架喎

食平昌囉屌你

達哥咪黃

點解要原諒 為左你有得食？
禁撚難食都唔明點解有人鍾意食

有無黃店類似

燒嘢食有牛角係黃嘅等得耐但係好食

你對唔對得住死左既人？ 你良心過唔過意得去？

主要想食佢個爐邊蛋巴打有無推薦
上和你eat睇過都係燒肉多

點解要原諒，去食野，我比錢佢比野食我我食得開心就得啦

以後見到手足要跪地道歉 出Facebook post轉黃
要請手足免費飲食 開放比手足休息
捐三個月營業額比612

時代冰室 燒山開

你係咪玩我

富臨唔係黃店咩
一下令咁多手足醒覺，應記一功

睇錯點先可以原諒林八